唔知道大家有啲咩非主流嘅歌可以推薦一下呢？

相信而家大部分嘅人聽嘅歌都係
廣東話 英文 韓文 日文 台灣歌 （甚至乎大陸歌）
但最近我聽咗一首俄文歌 其實我發現其他國家嘅歌都唔差wor 奈何接觸到呢啲歌嘅資訊唔多 所以想問下大家有冇覺得好聽嘅外語歌可以分享一下呢～

最近我聽嘅外語歌係呢一首

Go Tell Aunt Rhoby

英文歌嚟？

算熱門

呢個網台有埋歌單，幾好

睇呢篇文得知

--
瞄準大肚婆去射

係biohazard 7嘅主題曲

My little airport
西西弗斯之歌
牛頭角青年
吳小姐
今夜雪糕